口號戰士

咪同鍵戰一樣，無冷氣威d？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

威過你先

睇住自己友比人拉好撚威？唔係想分化，想你地進化咋

點都係威過你先 唔撚識正面陳述就收皮

自己入去學下先出POST

Sorry，我係好撚心痛又拉一件。會檢討

將軍澳?

Yes 不過算啦唔拉都拉左，好撚憎左膠

一邊走一邊嗌光復香港時代革命
我心諗,你班友連捉住隻藍絲私了既心態都冇講咩革命

下次做好d，經一事長一智

班狗捉完手足收隊 其他人叫口號好似贏左咁

夜晚口號可以嗌埋週末日程預告

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

其中唔叫本身冇問題
我知係難救 但冇必要好似當自己戰勝咁